屌觀塘一堆呢啲人

係到扮唱
其實好撚假

Up 唔到圖

但係都仲有人比錢佢哋

跟住搞到行幾步路又遇到

藍田都有

其實報警有無用